借錢比人慘過做雞

有冇債仔係會主動還錢 / 遲還都講聲 （都預左你遲,冇所謂，起馬feel到你有責任心，條氣都順d）

老鳳無限期拖數？

偉 係度嗎？

☺️系度

☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️

咁咪唔好借

唔大路

知衰啦

借左500比人
講好左7日後還
結果拖左3個月

5000 成二年先還得1/10

😦😦😦

依d先頂癮 數又唔係多 但死拖

永遠都係咁 借果刻就乜條件都冇問題，乜都應承，之後你就衰心軟

還錢啦

D錢我憑自己實力借，典解要還🖕🏻

CCTVB維穩再現 再次喺YouTube上面打壓手足頻道